邊度食邊度屙

今日聽到老豆話 最忌邊度食邊度屙

大家點睇intern同後生老闆

點睇intern同manager

大家情況差唔多 你係同女manager ?

各取所需